希望各位連登大佬唔好再幫人上位或強出頭啦

幫人上位例子
連狗，關羽，肥絲，蔣囝
幫人強出頭例子
思囝
次次都係自己捧完之後自己反
你地有邊次唔係柒架
你地要清楚知道並要接受你地係冇腦低智商
得閒就吹下水咪算囉
係要造神同扮英雄咪搞到自己柒
唔好再有下次啦

思乜撚野囝
佢都唔撚係人
狗都不如
垃圾之中既垃圾

今次唔關你事
不過你係俾人捧完再俾人反既例子
我舉下例姐

只有蓋清才是不滅的

仲有唔好唔記得係高登時捧左個天倚同ratwong
到宜家咪又係變做你地既過街老鼠

yes
我一直長追蓋清

蓋清敗走咁多次真係無眼睇 唔好提

佢小事敗走大事強壯💪💪💪💪💪

班細蚊仔成日笑鳩迷日迷韓果班追星好on9事實上班友就成日做神，自打嘴巴得好緊要。🤦🏻‍♂️

最抵死次次做完神就發現果隻神原來是仆街黎😂😂😂😂😂

追日星韓星個班起碼都叫捱到幾年
但係捧連登之星就得幾個月貨仔😂😂😂

我屌你老尾
成班垃圾 一開始條on9根本冇講點比教會迫害
自己口講成積唔差啲人就信撚到足
見條女樣衰就係咁人身攻擊
我屌你老母連登搞撚到啲年輕人冇哂思考能力
只要一篇野正評夠多就可以扭曲佢地思想